[ONCE]TWICE討論區(46) 1st photobook 好靚呀! 710開始賣喇

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會中正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

鎮POST圖s

lm

留名

求電話lock screen wall paper

小學雞2yeon留名

新po帶住南b嚟留名

[新聞] #TWICE #트와이스 日本出道SC 周邊銷售額15億(韓元) "大發" 歌謠界企劃人士表示:日本各項周邊會依最大觀眾人數的25%準備 因為TWICE在未出道前就受到極大的關注 準備的周邊數量也許超過30%以上
Cr. ZYLeeTW

兩公婆留名

JYP瞓著都笑醒呀
Twice可以分到幾多錢?

賢賢今日唔知仲開唔開到球

周邊我覺得唔多，應該係扣除日本個面之後，再俾公司食一大截
10%俾twice我都覺得多
門票同show錢就可能有多啲

留名先

仲係落緊大雨？

韓國好大雨 ？

小隊留名

Btw
韓燒點mayonnaise醬好食咩

momo嘅世界，我地唔會明

Twice應該算唔錯 因為佢地搵好多 之後唔知邊度睇好似話係55分帳 但應該係扣哂所有開支後 分分鍾宿舍租金都會係人工扣埋 但見到佢地都成日買到名牌 換哂iphone 應該都分得唔錯

Mina表示點茄汁

新po留名

下面張圖有高清就好

真心靚

%%%留名

我都想要高清...

JEONGMO夫婦留名

成班小富婆

其實佢地本身家境感覺都唔錯 特別係外國成員

外國line除左Sana唔知父母係做乜之外
其餘都 唔係大學教授就開醫院
韓國line 應該全部係小康之家？

好難應付伯父母
Btw lm

最遙遠的距離
明明Sanayeon以前好活躍
點解依家咁少

小弟17-21號去日本 主要係大阪個邊玩 想問下巴打個時會唔會有活動同埋邊到有碟買

感覺多賢屋企唔係太有錢 見佢平時都比較慳 畢業禮都黎唔到 睇黎似要搵食 比較低調 似係普通打工仔

想比彩瑛摑死lm

賢賢

腎係床上同sana有得揮

正想話多賢同SANA係床上咁似既
同埋佢地隔離都同樣係一個無動於衷既無趣兄/弟

6點半開波 但家下搭正先開始大雨
家下延遲

快啲停雨俾賢賢開一次球啦

superstarjyp更新完難玩左咁多

有人傳過賢賢練習生嗰陣坐靚車返公司
不過佢屋企人真係好低調.. 所以好難估
但賢賢慳係真嘅..成日見佢着同一對鞋
條牛牛睡褲由優私生開始見到依家TV5

有咩

今集twice tv5 sana冇咁癲
因為大姐係到?

又取消左

多賢喺棒球場冼親

最後出左黎"滑"壘

真係滑過去

輩份黎講對SANA黎講成隊TWICE得家姐一個係姐姐，其他都係朋友or妹妹

琴日食播食個d 其實咩黎
好似成舊都係肥膏咁

以前好似都對三歲癲過

歷史性時刻
返到去實俾一班姐姐恥笑

笑左要落地獄

更新將我個TOUCH SYNC RESET左
再搞一次就就無事LU
岩岩瘋狂GOOD又甩COMBO
得平時一半分

可以做鎮po圖

多賢咩時候都好好笑

好好笑但又有啲心酸

更新左成三排黑白

係 希望唔好淋病

christmas啲卡好靚

仲有唔好撻親個pat pat

玩得好開心

但3歲好唔係好受佢

好好笑但又有啲心痛

子瑜張卡銀框

代購 by 俞定延POST巴絲打

1.Twice 1st photobook ONE IN A MILLION（價錢待定）

2.韓站恐龍定延slogan (BLACK PAINT 2017 Cheering Project )

詳情please follow ig: jycrush_1101

代購表單：

其實我心痛咯 頭先去影佢 見到咁好sad
真係收咗LG TWINS錢就要點都搞啲嘢
用到盡唔好蝕咁
又怕佢整親 一陣又唔知會唔會病

不要再說了 個陣食錯左第二款聖誕卡

其實真係有啲心痛...
難得佢仲可以笑得咁開心

Btw 好cute

好靚

你地有冇bug 到?
我張萬聖節多賢變左聖誕版

我淨係知我之前賣果D佢唔計有
又要抽過先當儲到

vvvvvvvvvv

SAIDA

唔得閒睇先開

多賢好似好鍾意依個EFFECT

留名～

樂天少女豆腐

lag

好嘈

岩岩個鏡無限聯想

屌

戴緊耳筒架...

黑洞

重溫

恥笑緊腎

咁跣法
賢賢

momo是咪爆左mon

爆得幾嚴重下

我諗緊係張圖花定個mon爆

原來腎係豆迷

Momo成日跌電話

好符合佢形象
都係傻瓜

有冇人有家姐張白卡同我換
兩張都可以換

今日個集twice tv 出左點解冇人話想做支長笛既

要比d肥佬吹,不了

室友好想要

有冇日專換卡表

估唔到 mina 平時冇乜氣咁，竟然吹得最似樣

少女look

我想換定b白卡

我以為張id卡叫白卡

可能我錯

你吔中個人相咁好ge

可唔可以留你email/wtsapp俾我
我冇tg啊sorry

我買多隻先中炸 第一隻中團卡

上面配合埋殺人犯樣就perfect

問多次 有冇人有興趣用小隊或者三歲id卡換彩瑛

email咗你喇

少時面臨危機
不過邊團代都好 只要係少時/twice都得

估中左
Gucci又曬命

Gucci個樣真係好厭世

Gucci又係度笑緊我地班once

Gucci真把炮

PB唔夠喉 黎多個super event

Photobk 好貴咁

super event係乜黎

想點啊!!!!!!!
想賺幾多啊....一炮過俾個價錢黎啦

Limited edition
又要搶？

我諗係只出一次...之後唔再出
我鳩估係演唱會D野黎

super event咪之前金卡嘅event囉

你岩...岩岩都醒起仲有咸豐年前GE數未找

兩樣周邊一齊出 feel到個腎好痛

SUPER EVENT 不了
留黎買演唱會

我返而覺得呢本野有得炒
limited edition...同埋如果仲有下次活動佢可能係入場卷

仲有photocard你唔係唔儲啊

好在photocard 係唔使抽嘅

唔好ff太多
有活動都只會係買專先會有

photobook 310頁

super event...今次賣賓周都唔掂

價錢一定好可觀

其實個event好鬼悶...
睇佢地同人玩遊戲 佢地綜藝感又弱唔好笑
再上一次cheer up後個event仲好睇d...有得睇佢地讀信俾成員好感動

仲有成粒鍾既片睇

逐個月出野搵錢
黎緊仲有大把野出
marketing條友要升職加人工啦

我估$300
JYP

出photobook前一日韓國討論區閙twice開始唔理韓國了
之後就⋯⋯⋯

其實班友都痴痴地線...明明10~11月CB係公開秘密

係囉
仲要去日本前已經特登CB左一次
去左日本活動都唔夠一個月

sliding 練習

我怕400 不過真係好靚要買

去日本4日=唔理韓國

Twice 家下日韓市場都好重視啦。。。

世仇既野

攻日預左要被國內哦幾句

屌 排球嗰張笑死

諗住俾你班仆街抖下個腎兩日
依家滿意未？

: D))

3下爬

唔知有無字幕㗎呢 (韓語無能 )

lm賣腎

港場呢？

過咗日本幾日喳嘛
洗唔洗呀?

本人留名

早啲瞓啦

下爬

可愛sana豬

sana 值得更高人氣

完全無期望過

啊哈哈哈哈哈哈

根本9個都值

有聲

3歲是咁的...

太可愛

仲未睇 兩個做咩

多賢仲要推sana個頭落自己到

打招呼姐

外國禮儀

btw摸魔其實都有狂摸格肋底

想像唔到多賢如果同佢地其中一個單獨同房會點 睇黎賢賢會無得剩

多賢尷生比sana拗攣

Saida is real

賢賢而家真係好似比sana拗攣左咁 以前唔係咁

Momo對住多賢都好唔同 好鐵意摸佢

我覺得momo係當腎狗咁摸

Ho hyo ho hyo ho hyo

我都想俾momo當狗咁摸

但腎無momo隻狗咁狼死

LM

講起狗就想踢gucci埋牆

Sadadakdakdakdak

好漲

好可愛

係咪講咗成年嘅個人V

今晚就有得睇
係咪會現場唱melody project首歌 等左好耐

哇 我既生日禮物

室友好sweet
momo挨落定延到嗰下好gfable

ANY定延???

彩瑛努力

最近是咁找數

Fuck you

費事又比人屌

突然出v

三歲真係巧令令

子瑜會嬲死你

佢應該幫人解決煩惱 之前叫啲人上網留言

狂出v先似返Twice 佢地咁錫once
係日本個邊唔比佢地開 佢地都應該忍左好耐

死韓仔仲話人拋棄韓國

VVVVVVVVVVVVVVV

B點解會有3歲

load 唔到

後面D凳都幾壯觀下...

倒亂...

D凳骨牌倒曬

BOBO偷襲

SANA偷襲成功!!!!

咁都bobo 到

定延終於避唔到

獲得bobo定延成就

3歲又整左個新頭
靚靚

想睇

留名等睇短髮三歲

언제까지어깨춤을추게할거야其實有無源頭

等陣就有重播

睇左sana啲片
越黎越中意佢
Ho hyo ho hyo ho hyo~

係囉!由上次扮衫嗰次開始講
頭先sana用呢個語氣講左兩次野 好得意

唔可以剪短髮

睇返playback...係sana整冧野

巴打換唔換id卡？
我個張係momo

搵到喇
岩岩去youtube試下搵呢句野點黎
應該本身係歌詞
然後我再睇其他片......
後來好似演變左飲酒時候唱既歌
(cover可能引起不安 )

KBLiiv&Rock Star 演唱會
依家到Twice表演

懷疑佢飲左左個時會/有人會成日做

唔好亂講嘢

漢陽大學奧林匹克體育館

應該係同人飲酒見人咁唱 佢又覺得搞笑所以學左
唔知係twice其他成員教定係出面啲fd呢

完....
點解我唔遲一年先出世...點解唔遲一年先入學

sana一定猴左呢一啖好耐

佢咁癲應該自己上網學返黎

三歲自己講嘅

如何一秒搞到3歲黑面

係定哥先夠薑咁樣對三歲

亦都係只有定延(同我)咁做先可以難逃一死

成日講埋啲咸濕野

Playback 11:08 Sana淡定到咁 應該習慣左

只有定延做咩三歲都唔會真係好嬲 三歲都會好快原諒佢

重點1. 定延同sana幾乎每次都係督對方嗰個位 無誤差
重點2. 佢地就算嚇親都似舞蹈動作(至少我覺得)

三歲好enjoy定延肯同佢互動 即使定延串佢都會好開心

耳珠對下

V live俾佢地發癲減壓平台

已經無人可能逃避Sana
有本事衝着我來

快點...

提一提係到妹妹....有泡菜仔問你去唔去食拉麵的話要小心，其實佢係想同做運作

又r痕

bobo狂

咁錫法真係好有愛

以後變指定動作

好想比3歲西面

上屋企食拉麵=得閒炒飯

傻豬仔

小妹唔明

泡菜仔問你上唔上佢屋企/你屋企食拉麵其實係想屌你

各位請就位

果然係白.....

order拍手...

突然間好鐘意佢兩個sheshe

LAG

個mon好光

有3歲...必有呢個effect

竟然有字幕

好窒

電腦順

三歲同志效no filter no life
明明唔加都好睇 呢方面我最欣賞豆 從來唔加filter

用電腦都要睇360p

彩瑛一係玩黑白...一係造形

電腦攞左去整
唯有今晚問三歲講左d乜

志效都成日唔開 子瑜都肯唔開
賢賢同家姐就真係冇一次唔開

720好順

志效都唔中意filter 佢唔用仲靚

依幾日睇佢地都窒 究竟係我定係韓國問題

腎白到用黃色

明明full makeup 都要開咁白

好lag

唔怪得之之前叫ONCE去寫有咩煩惱原來為咗今日

做DJ

咁睇黎要開留言...
見到有人搞事要秒速洗走佢

越叫越笑

360P都LAG 痴線

睇唔明

360之後無lag

我掛機幫三歲加個人數算

試180p

F5完冇LAG

我既煩惱就係想見到twice

仆制唱歌黎疾下疾下

spidahyun

Sad家姐講去過嘅海外
講哂但就係冇講香港

我頭先都諗緊佢係咪當左香港係中國

佢哋有去過
個單嘢個陣去過

睇唔到既

Jeongyeon: had a fight with Momo. I told her to take what's hers and leave the house.
Jihyo: What did she do?
JY: She picked me up and left.

志效無怕過無filter

子瑜又拒絕家姐

Fanfic定真㗎

冇人係家姐V留言

自己買假劉海

家姐叫忙內要睇佢v
忙內話有時間嘅話。。。
變相拒絕

痴線女團

好奇怪

攞左落黎 有冇人cap圖

Oppa好決絕

淨係想聽oppa意見

2YEON IS REAL

愈整愈上面

Momo話佢哋同once口味唔同

準備迎接短髮璉啦
講咁多次仲唔係堅?

家姐好開心

成件事好日常
真係覺得佢地平時係宿舍吹水都係咁

oppa被出賣

邊個黎

佢啲相同定B個啲冇得比

其實幾可愛

大愛家姐

好有愛 個個都睇緊三歲

通緝子瑜...

感情好先會私底下有咁多成員相啊片啊呢啲喺自己電話

又提滑壘

dubchaeng: we're watching!
ny: how about tzuyu?
dubchaeng: she's lying down

HAHAHAHAHAHAHAHA

做到11點

臭腳

Team長買咗生果比佢哋

家姐笑佢哋好識做對Team長

Wtf 誤流

多賢積極宣揚豆個GIF

電話個面失左控...

笑死ME

多賢應該眼訓得濟

哎呀 爭四人房未有人打電話過去
唔知會唔會呢

多腎滑壘BIN C

又唱bp

呢幾日既V有排追

yes
開得好密

有冇人知ig shop啲硬卡套係邊度有得買?

宣戰..

定B服仇預告

大你咋傻妹..

因為大佢嗰個係定延

家姐都係驚oppa

佢真係好似驚定延嬲佢咁而家....

勁驚

子瑜唔多謝...

話同oppa明日開和解v 佢想

真係開就4日5個V

驚到想喊

只能說 2YEON IS LOVE

淆到

我打撚死都唔信定延係堅嬲架啦...
3歲驚到咁呢鋪係邊個玩大左

笑死 心虛到

定B唔會嬲啦
想報仇姐

堅嬲到唔聽電話
等睇和解v

3歲太鍾意定延啫
只要定延講聲冇嬲 3歲都即刻開心返啦
不過報仇就一定架喇

特別點名唔多謝

Photobook 好高質

哇 啲野出得密到......JYP真識DO

個腎真係TT

有冇人見到mina對住oppa嗰下!!!

每個月定期上繳

我覺得係心理戰
頭先騰雞到聲震口震手震

Photobook好正咁

個寫真應該係橫跨幾個月咁拍

配合...嘟咀...

真係一定要買

係 2月嗰陣有次定延mina豆開v 個造型應該就係拍緊

中間cut左D之後南妹咁笑法 我合理懷疑有d唔見得光既動作

淆到寫嘢比OPPA
定延啊
姐姐
好對唔住~❤️
你知道我心意咖可？HEHE

嘟完咀之後個樣都世界級 係咪痴線架

2YEON

去返秋天個v條河拍 ，嗰日仲唔知有冇落雪勁凍

後宮

豆要好好教訓下南哥先得

係對住定延先會嘟嘴

mina個樣冧到

頂唔緊

我啱啱先開心完我2YEON 家下又比定Mi我

呢頁全部都係吹奏mina

點解sana唔係度推一推

Michaeng

明明係吹奏JeongMi

mina完全係日劇女主角啦下話 痴孖根!!!正到!!!

等睇定延報仇

mina極罕有鏡頭

都係都係

michaeng黨係唔會屈服㗎

Jeongmi黨係時候出嚟

提提大家
Mina理想型係Oppa

2yeon 黨都唔會屈服架

2yeon

如果冇oppa錫豆嗰下
成個畫面就好似定延呀哥帶埋女朋友mina 再帶埋細佬豆一齊出去玩

然後細佬豆其實係暗戀mina

如果photo book 出黎無依頁點算

我覺得冇
但making dvd 應會有...掛

最開頭係揀豆㗎

你話有咩可能忍到手唔買呀

而家仲興握手言和咩

自己color print再貼上去

嗚哇

應該咩和解方法都做曬 但係得握手可以po出街

連隻手都好似小朋友咁

2YEON IS REAL

Michaeng 黨最黑暗一天
大家要團結 只係技術性調整

咁聽日仲有無和解v睇

我係期待有bobo相
呢張唔收貨

bobo相要係oppa激嬲大家姐先會出現

張圖說明一切

3歲成日都黑面架啦
黑面 嬲嬲豬都咁可愛

Oppa最後都淨係會bobo三歲啲頭髮

豆：無趣兄 你攞景定贈慶啊而家

邊個話淨係定廷先夠膽搞3歲
金sana都夠膽
Sana啊 娜璉啲頭髮好吃嗎？

3歲嘅小手手好可愛
但我覺得只係因為定廷手大
之前3歲都話sana隻細

家姐隻手最大

我分唔到邊隻手打邊隻手

唔緊要 最緊要好拖

照size睇短袖係3歲，長定延

見到指甲係家姐 另一隻oppa

點知係3歲同sana
ff撚亂入

其實假相黎
無樣你話jyp都得
我要bobo相

下次比張jyp bobo相你

夠膽恰3歲好多
但令到3歲騰哂雞嘅應該唔多

唔洗客氣

已經覺得本photobook at least 300

俾錢啦𡃁仔

睇怕呢個咁現實嘅謎底會24小時內揭盅

唔會
價錢一向訂個下先知

咁係仁慈定殘忍，將個現實擺到咁後

你咪又係會買

將個價錢諗得高啲 到時就覺得仁慈

20頁留名

我鍾意你呢個態度

shut up and take my money

冇人睇3歲live

救命，真係要賣腎

點頂，超高質。

買買買

作為jeongmi黨，本身諗住唔買但係見到呢一幕表示忍唔到手了

一年出四本，再搞埋抽咭同簽售應該好賺過出碟

無可能唔買 幾貴都買

jeongmi黨

Im ready

好開心又有返咁多V睇

秘密

定迷呼籲大家前去留低正皮

冇留意 點解會係佢兩個比

我都唔知

平時都冇上娛樂台 原來有定仔PO 仲要開到9

唔理喇 過去幫定廷拉拉票先啦(落後緊

居然依家先知

延

娛樂台都冇野睇既

係時候瞓

有位巴打搞環球女神聯賽，好耐以前已經完左提名。而加係爭緊入圍，定延係爭代表韓國。
Twice裡面，黎緊應該仲會有Sana, Momo爭入圍
冇記錯，Nayeon, Mina, 子瑜都係已入圍
到時支持下

Btw, 嗰位巴打幾有心機搞，先前搞左個香港女神聯賽，但投票率好低

香港太多公廁 冇女神

呢個禮拜大把野睇

內定結衣 根本唔洗投
娛樂台潛規則 加連登仔崇日

落後四票咋快啲投下

呢句真

點投啊 根本就揀唔落
2個都中意啊 殺左我啦不如

Momo 對 Sana 點揀啊

我地仲整左定延飯站ig

Follow我地啦

samo又嚇親

又笑鳩腎開球禮

輸翻轉頭

大家快啲入去正評支持無趣哥

LIHKG環球女神冠軍盃韓國區附加賽名額決定賽－俞定延@TWICEvs宋智孝

張相揀得咁求其 btw 已正評

燈神

【7/7渋谷店デイリーチャート】
1位:TWICE
2位:ASTRO
3位:B’z
4位:スピッツ
5位:Suchmos
（ゆい）

Saida

睇黎有排比人笑

連瑜b都笑佢

Push

推

情趣嚟

個時戴住headphones真係耳都聾埋

quote錯

台灣好似得丞琳同hebe
btw已投丞琳

有冇大大有子瑜出席music station俾人點名後發呆段片

9gag一定係once
有無人自首

sana 2:05錫左mina額頭

TT 日版MV 都有
重點係mina之後即刻抹嗰下

sana拳

快點搥擊我

this?

有無手足想要子瑜id卡
想換家姐/momo/oppa/豆

有冇手足想要志效id卡
我想要定延/Mina

子瑜已經因高票提名（31票）入左圍
Hebe同楊丞琳因爲各有6票，要爭做台灣第二代表
同樣，nayeon同mina都係已經高票入圍
詳情睇番個post

志效id卡 換豆

你都係抽到志效 ？

點解家姐成日打電話我個電話都無響

因為佢係打比我

我聽到有人叫我

痴線佬

tg @c4lvin_628
有興趣換可以揾我

唔好迫我出叮噹

本是同根生

唔好係個post到ff啦

成班懵左?
同埋我講過好多次我個啲唔係ff

原來你係思覺失調

上哂新聞都唔接受現實
唔信都算，仲有d ff自己有機會個啲我真係好擔心你

我都成日ff michaeng或saida 真係有路 唔係朋友咁簡單

又拎段新聞出黎囉

開波前定開波後影架呢

你根本就唔明

巴打有冇tg?

原來太遲

有無人有多signal nayeon卡

咩FF 呀 michaeng 真係有路嫁

重複求換卡
有意請留tg

我有志效ID卡
想換定B/MINA

室友先係真

擺明就後
柒到自己都唔敢睇系列

開波後 跌左頂帽

3歲叻叻豬

子瑜id換豆ok？
TG:

我ID得豆咋
如果ID我用豆同你換志效得唔得

賢id換豆id

想睇番娜璉對邊個 強大嘅once

賢賢id我有啦 抱歉

同甩巴三個人咁換得嗎

是咪真係得握手言和就無啦

好想睇多啲2yeon

仲有saida 係事實 唔係ff

室友 is real

豬了
半個鐘追二十票

智孝話哂之前都令祟日高登仔對韓國改觀

Running man多好多路人fans 同埋定延唔係標準長頭髮 大眼個啲係巴打都覺得好睇既女仔 我地識欣賞咪得

好彩日本agency 冇要Mina 唔係就可能變左AKB個堆

入左46 48一定無宜家咁紅
係上天既安排

MINA真係好靚

紅唔紅唔敢講
但我好大機會唔會識同飯

any news?

MiChaeng黨 出一出黎

MiChaeng已死
JeongMi is truth

利申好耐冇上過POST 依加黎推下

Nayeon係自由提名階段已經入圍，唔洗1v1，應該之後就會正式代表韓國
而加定延，同之後Sana, momo, 係因為提名階段唔係最多票，所以要1v1爭入圍
定延係韓國女團界別，提名階段輸票輸俾nayeon
Sana, Momo就日本國籍女團界別，提名階段輸俾Mina

哦

JeongMo+MiCheang=love wins

樓上將i同o調一調就prefect

雖然我都係jeongmi 黨
但ching你咁挑機真係好咩

2 Yeon is Real
挑機

2 Yeon

定延親口話佢心中no.1 係nayeon

2yeon is real

2yeon is real

NAMO IS REAL

好似小學雞鬧交

利申小學雞

是咪曬馬鬥多人同圖先
係嘅我瞓先

大家都是Once 不用分那麼細

Cp黨唔好咁痴線啦好嗎

Namo

佢地兩個都好鍾意身體接觸

靚到痴線
對眼識吸人走

勾魂 危險人物黎

點解會變左綠帽

多賢表示已中招 已經逃離唔到sana

放棄生存嘅眼神

最暖定延推po

半夜醒下神先啦

sana一直都攻略唔到豆

NaMo is real
仲有Sanayeon

雖然冇咩人講依對 但我一定要介紹比大家識
SaNayeon is real

Photobook 同埋superevent 係咪今日有得訂

有冇人聽聽下俾日版洗左腦

聽signal 日版洗哂腦
但個人覺得knock knock日版最好聽

唔好爭
NaJeongMoSaJiMiDaChaengTzu is real~

有冇人搞團購

有

NaMo最高

Photobook有mini立牌送

團購留名

同我諗既一樣

原來豬媽都有得訂
運費平幾倍仲有Pre-order gift (Mini standee)

07.15(土)から「#TWICE POP UP STORE」追加アイテムの販売スタート(shiny)
そのアイテムラインナップを公開(2 stars)ぜひチェックしてみてください♪

#TWICE #SHIBUYA109 #TWICE_109

有興趣的話可以JOIN

個腎好痛

quote]代購 by 俞定延POST巴絲打

1.Twice 1st photobook ONE IN A MILLION

2.韓站恐龍定延slogan (BLACK PAINT 2017 Cheering Project )

詳情和價錢 please follow ig: jycrush_1101

代購表單：

聽歌送飯

我都係睇住佢食飯

望到我娜璉兔仔牙就心情愉快

賢賢做咩都開心好得意 ，btw 可唔可以比賢賢開波呀

運費幾錢

豬媽: SF 53, EMS 132
withdrama: 27USD

竟然無人講

E記有無開團 想買photobook

未得閒睇

點解佢暑假都有學返

實係返去補課

韓國唔係7月尾定8月先放暑假？

認唔到彩彩 好彩有粒墨同個嘴

今集tv好好笑
佢地入去間房之前 我已經有預感momo一定有笑料！果然

Agger 仲有like ooh ahh都好好聽

見到岩岩開左喇！！

好似無呢到無人買金卡活動？

因為冇收藏價值

之前一堆野都買窮 買photobook算

今日TV5既中字咁耐既

photobook e記定信和抵屌？

今日推得好慢

到底個紅参GAME有乜好玩

我紗

我都唔明

一樣價錢

巴打邊到訂？

諗住揾人夾豬媽 計過條數同e記信和(包交收車錢)差唔多

咩來 ？新手google 唔到

Gmarket

g market

信和唔洗等又隨時去攞都得

應該計埋con錢飛
一月同五月個陣
仲有once candy/jelly
個個月都有錢駛

每個月要生多個腎先至夠駛

可以賣血

賣 不停用

Sana真係好可愛 最近好迷佢

美美的

JYP=吸血鬼

吸引大家買Super event dvd

等concert dvd算了

同一時間 我揀左photobook 無腎買埋super event

ok 定力唔夠 比佢吸引咗

信和最快到手

有排啦
應該年尾先有

sana唔單止可愛咁簡單

條片感覺剪得有啲求其

唔知會唔會出2月同6月兩場兩個版本

其實隻碟應該都未係重點
想買嘅應該都係為左啲mini photobook 同小卡
同埋佢個價錢唔算真係好貴
如果唔係撞左photo book應該都大把人買單

正常唔會
不過如果可以兩次唔同嘅再另外收錄就好

佢已經專登無剪玩遊戲個啲
個場啲燈光柒到唔敢睇

年尾又要出血 會唔會出blue ray?

Got7有出 所以應該都好大機會會有

每一場都咁特別 睇唔返曬會好失落

未擁有親簽嘅巴打機會黎喇

唔記得post呢度 sorry oncessssssss

仲早過我

D人好撚mean 中意twice都有罪 就黎負皮屌底

負評但唔係因為TWICE

信和其實係咪唔洗訂 點解仲咁多人用e記

連登一向排韓 無計

發現好多人盲反

信和唔訂咪貴啲訂咪平啲
用e記係用開同可以一大班都係once既人吹下水姐
得閒到日日都隨時出到旺角就信和
如果星期六日先出到既話就求其啦

咁唔敢同人接觸點算 見到好多人行都唔敢行埋去

咁又係 e記好多七彩mk

順豐囉
交收又唔係攞你命

拎定張入數紙出黎，走埋去排隊攞貨都唔使5分鐘

想問下點樣可以一次簽哂三隻碟

笑死，樓G潛到二萬六千米深

毒撚表示上次 signal 交收感覺 ok

E記班死MK 咁臭串

人群恐懼只能同豬媽做朋友

Yes...成班圍哂係到嚇到我屎都賴

我上次見到一係mk一係好毒

有冇巴打組團g mark?

雖然唔中本命momo
但中左三歲
黑色紙有咩用

我就是毒的例子

想要三歲

我有momo喎 有冇興趣換

樂天免稅店

信和how much

photo book 預計320

巴打我有momo白卡
換唔換賢賢

其實信和邊間 未去過信和買

Momo短髮

mini

窮撚Once永遠都係得個望字

Photobook用生命力硬接

半夜三更咁樣真係好咩

全盛時期既主人

有無人有多D呢日既相

我桃靚到

勾魂眼

cutie sexy真係冇形容錯

金sana曰：我可愛啲定佢可愛啲

好淫啊

但我中意

1st 要買啦 淨講紀念價值都夠哂數

收嗲啦

賢id換豆/瑜/mo/sa
有冇人換

代購 by 俞定延POST巴絲打

1.Twice 1st photobook ONE IN A MILLION

2.韓站恐龍定延slogan (BLACK PAINT 2017 Cheering Project )

詳情和價錢 please follow ig: jycrush_1101
(唔買都可以follow ig 不停更新twice和定延最新資訊）

代購表單：

somi tzuyu chaeg

SANA 最佳女主角

睇個陣諗起佢平時覺得好好笑

我都係 好唔慣佢成個mv都咁cool 唔知點解一路睇 一路好似聽到sana既笑聲

Somi去咗揾豆同子瑜

sochaeng is love

Twitter見到：
seeing sana act straight makes me so uncomfortable it's like some alternate universe tbh

真 Michaeng

有sana既地方 就有sheshe

做wt 9

我上次signal無事喎 同D人幾好傾 同埋員工

好耐無係度上過水啦

有冇巴打想換sana日專id卡 想收mina 日專id卡

未睇過完整版
Momo果條都好正

我意思好正啊
唔好誤會啊

ORICON 第2週
36,971
TOTAL: 167,565

定延bb

Twice表示唔鍾意你

係咪算幾好？

Nonono~
唔緊要 我愛twice

第2週每日都賣緊5000張 後勁好好

睇嚟應該一個月都會賣到200K

天使會原諒我的

想我拖住佢

十卜

比唒你地

你有咩資格俾 人

FF我Momo咪派

AGGER
大家小心會員Alex_Hunter
青山走犯+人妖嚟

角度影到好好

肉隨針板上， sana 想點都得

Molamola Mina mola

發覺桃都好正

between

子瑜好唔夾

Hunter 仔夠鐘返定b post食藥

子瑜同Mina 都冇嗰種不良感覺

ig 豆個look好old school

sana殺氣好重

睇唔透

繼續J擊Hunter巴

子瑜應該係故事入面比人欺凌個個

上星期三晚上amazon jp訂日專初回A版，今日終於到左 id中sana白卡中子瑜

congrats 我都中左本名ID卡 白卡同人換左

有冇巴打訂手幅

巴打想唔想換埋子瑜id

同你一樣，除左白卡中志效

其實我想要momo或者mina多啲

我成日都中sana 不過本命係momo

信念揸得唔緊啦你 我真係好多隻都中到定延 一抽就中

買多隻，下隻一定有

本命志效 一隻碟都冇中過全部要收

長期中志效

唔好... 望過嚟...
啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

長期中志效 +1

上星期係日本唔記得去買

日本平成百蚊..信和要$480

依個look好q啊
Btw點解唔望住娜璉

用桃挑你機

呢個POST好似推得零捨慢

冇新野睇

歡迎過黎定POST

比你地搶哂人流仲要宣傳

嗰邊風氣麻麻

hunter巴..

你地個啲好浮誇

再挑你機

ok...我出雙打

果邊除左ff仲係FF 融入唔到

Mina單打唔夠做

大家一齊搖

今次我玩雙打

不如搵個地方儲存哂大家有既gif
小妹一直都想咁講

我自己有個gif圖庫

Is high time to happy share

係ws某group到見到
見到都替佢傷心

cd warehouse見到日專$349 想問下係唔係入面會送id card?

Ho hyo ho hyo ho hyo
搖啊搖

你要睇下係咪限定盤果隻

嗰邊青山黎 融入唔到係正常

我上星期去睇A盤要449
349果隻應該係c盤

呢個眼神係愛呀

第一張嘅定B

嘴角含春

SaTzu

定哥又撩Mina

맞아요! 맞아요! 맞아요!

[스타캐스트] TWICE DEBUT SHOWCASE "Touchdown in JAPAN"

#TWICE #트와이스 #TWICELAND

日專月榜第2

粗卡

ching你有冇買Lane1泰版？我中左志效

請給我only you的練習室影片

好顛

頭1-10成日集體轉相

家姐既牙齦都好正

你個名

癲埋一份

家姐個肚

人形公仔問題 大肚婆

點解要搵個大肚婆公仔呀

邊度黎

日本

NaMo vs Sana

室友 vs 2yeon

做乜

星期5就最後一集 喊左

成日溝晒啲女
越黎越唔中意佢

日專白卡id卡都中小隊

試下返去少時post

依位ching由大po話sana好淫
跟住走去呢個post話唔鐘意定仔

到手

佢一直都係大po講埋d膠野

但我中意娜璉sana
果次講錯姐 唔洗咁記仇啊

日本訂

你走啦好嗎 我唔想搞大佢
定B不嬲都光明正大食晒成隊TWICE

係amazon連埋日專一齊訂

幾錢

走左又少個once
咁得以後我唔係依個post唔出聲
除左有關3歲同sana嘅野

即係咁 中意哂九個先叫自己係once好唔好？

加埋400有找

笑左

幾歲啊你
唯飯自己知咪算 仲要講出聲俾人屌
踩其他member好意思叫自己once

唔好玩啦 我唔係once嘅話我做咩日日聽佢地啲歌 學應援 依個我都比左正評 咁我做依啲黎做咩？
講真我相信咁多once之中總有啲同我差唔多

錯 我唔係淨係中意佢地2個

點都好啦
就算係咁我都仲中意twice
無論你地點講都好
Twice嘅post我都會一直追落去
One in a million

算啦，唔好嘈啦
大家都係Once無謂互屌

唔好玩啦 我夠鐘意太妍SOLO啦
我會唔會入少時POST踩其他人呀

我知大家未必信

我有比正評同收藏（絕對唔係岩岩先整）

你地會唔會太敏感

對於少時 我唔想係依個post討論
始終都係2個唔同嘅團 thx

我相信你入任何一個po話唔鍾意某一成員一定會比人屌

即係咁 唔係團飯唔緊要 偏愛某個成員唔緊要
但會唔會就因為一個咁膠既理由就話唔鍾意佢 咁講真sana夠係溝曬啲女啦又唔見你話越黎越唔鍾意佢
仲有 多一個人留意twice係一件好事 但唔好講咩少一個once多一個once啦 我地呢到全部都係small potato黎咋(唔好意思拖埋你地落水 ) 冇咩野值得巧威威
呢個大po係俾鍾意twice既人入黎 大家都想和和平平
見到有人貼你鍾意既野你咪留個言囉 冇興趣既你咪skip囉 冇人會定時定候check邊個冇出過聲架喎
如果真係有某個成員唔鍾意既 唔洗係到講 出公海開po啦 嗰到實大把人附和你

多謝關心 我音樂台只會入twice同少時嘅post

On9少陣
係咪媾哂都冇你份咖啦

冇人唔俾你中意某個成員多啲
每個人都有本命㗎啦
但叫得自己做once 就學識尊重哂所有成員先
如果唔係真係好難唔屌你

所以你未比人屌緊囉

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
係po頭有寫

咁當然唔中意一個人仲有好多理由嘅 （你都識講 點解我唔會唔中意sana)不過唔講啦
但依件事我明白左啲野 都係唔講咩啦 廢事又嘈
講真我真係真心中意twice 如果唔中意嘅話我唔會入黎
但我始終都係今年先飯某啲成員 但我相信時間可以改變我對其他成員嘅睇法
其實只係想講下自己心聲 但估唔到咁大回應

但我要講下 我真係唔係淨係中意果2個

Sorry 平時都唔會睇po頭

又嘈交

又鬧交?

黑暗推po大法

岩啦 呢幾日咁靜冇野睇 推下都好既

睇得韓圈或者諗諗都知
入團POST講野都唔應該咁講野啦下話

壓力大係咁
放鬆D

Yes 呢位會然唔太成熟

你鐘意人會話 嘩好淫 咁啊？

出嚟隻抽先啦撚屌

其實唯飯唔緊要，不過都要尊重其他團飯

依位人兄真係好記仇

特登入黎睇

想當年大家好唔鍾意賢賢，又話咩tw8ce而家咪又係變晒團飯
未鍾意唔緊要，慢慢你就會抽身唔到變團飯

Id卡中定延
有無巴絲中mina想換

係twice個post 開到口講唔鍾意oppa 仲要講個原因係咁on9
你都冇諗過呢度係有oppa飯？？？
真心鍾意twice？
twice正正就係9個人組成 成員就係有oppa
咁你就唔好講鍾意twice 直接講你係鍾意邊個member咪算
我地冇人會想係twice自己個post度見到有人話自己唔鍾意邊個邊個member
唔鍾意都唔好係度講 要講就出去講

愛屋及烏
唔好鬧定仔ok?

所以係團po講野之前諗清楚先啦

冇咗腎仔就冇Saida

冇左腎腎冇左twice

建議呢位once 潛返三五七日水先再出返黎

發唔發覺定仔post班人過晒黎

馬口至

快d 多謝我

大post監察者

我果兩張GIF圖係引爆點

我又覺得冇咩野嘅
咪當幫手推po 就黎又爆po

覺
早啲我仲諗點解嗰邊仲未有人黎既

依位once唔多掂

@名井南世界第一

我mon post 能力世界第一

成日咁望我 我會怕醜

從來韓圈有唯飯唔係問題
問題只係唔好係團PO咁講野
同埋基本上毒唯就最黑人憎
下次講野諗一諗先 唔該

又係你

大家一齊post多d oppa炸佢

So what? 少你一個又點？

賢賢不知幾可愛
No dahyun no life

金多腎是我們的紅太陽

性感鼻窿

賢賢 oppa

用定延圖海黎淹沒呢度

少一個＂ONCE＂呀？

BYE

真荒謬把自己看得那麼高.jpg

子瑜求換定B

代購 by 俞定延POST巴絲打

1.Twice 1st photobook ONE IN A MILLION

2.韓站恐龍定延slogan (BLACK PAINT 2017 Cheering Project )

詳情和價錢 please follow ig: jycrush_1101

代購表單：

填左表單者 請盡快入數 本站不會主動聯絡 填左表單不入數者會入黑名單

依家啲人咁中意黑自己偶像
就算係咪once都唔會中意佢
本身已經唔係太中意佢 之後咁多護主犬出黎護主（淨係定）
多謝你地令我越黎越憎佢

凡事留一線，日後好相見啊
各位都退一步，海闊天空呀

走啦慒撚

點解要走？我唔中意佢一個姐
唔代表唔可以中意其他
繼續護主啦

其實難聽d個句定延溝哂d女，關你咩事姐你都唔會得米架啦
你咁認真做咩呢？

連尊重都唔識就過主啦垃圾

ban個傻鳩啦 理佢做乜

傻的嗎？
你鬧佢 once咁緊係話你咖啦
根本唔關係邊個members事
係呢個post 你講唔鍾意邊個 都係有once鬧番你
護咩主犬 知唔知咩尊重？

咁搞笑嘅你 喺twice post唔護twice成員咁護邊個呀？！
都係嗰句 唔識尊重哂九個成員你就過主啦

原來少時飯係咁撚樣既
收到哂啦

諗定新post叫咩名好過啦
條友點極都唔明

繼續繼續

Once又唔係一定要中意哂9個既
你唔中意定延咪唔好睇佢囉
你錯就錯左係都要係呢到講出黎咁撚on9姐
抵比膠你

老老實實
冇人控制倒你個腦點諗你個口點講
你要反嘅冇人阻止倒你
但係你要講咪翻岀公海講囉
咁多不滿仲留喺度做乜

係佢紅 唔好以偏蓋全

講還講啊
我一直都未將2邊飯/2邊人一齊講
睇黎你都唔係好識尊重人

其實我一直都冇反係你地自己太敏感
我又冇屌9佢